⚡️「有圖」Ultra Boost 買2.0定3.0好？

鑑於近日即將冇鞋著
所以小弟打算購入棉花鞋
但係其實真心冇乜留意潮流趨勢
所以想問下各位巴絲
Ultra Boost 究竟入手2.0定3.0？
同埋有啲乜分別？

以下係3.0的圖

以下係2.0的圖

真心 勿屌 感謝

唔好買呢隻

街巿10蚊有對

2.0

lm

就出4.0

3.0 膠到仆街 如果全白買1.0 最好不過

柒

1.0再換鞋帶

ching sick ball

著緊3.0 建議你買2.0

我以為係usb2.0同3.0

Eqt boost啦，仲ultra boost

連登需要既係你，唔係d潮童mk

邊到有1.0買

唔明 嘗試講下 傾下計

iPhone都唔出8啦
一出 太貴 買完肉赤

明白
麻煩曬～

靚咩真係

呀sir 有料到喎

打算全白 情侶鞋
又冇幾千蚊

白色建議2.0 3.0鞋面好撚柒

3.0全白比狗著

情你老母 分手啦仆街 你條女做雞阿

3.0 平d

都就過氣

3.0條膠半透明
係平d 但好on9

1.0

除左1.0 兩對白都7

寧願依對算

買左3.0 好柒 好後悔
強烈建議2.0

2.0正

全連登嘅連登仔祝你老母撞車死
七月十四啊 你老母

唔型但好著過ub

而家邊度仲有得買1.0/2.0

其實我想問點解可以連講對鞋都有廿個負評 即係點解借負多過正
Btw想買3.0雖然就出4.0但聽講下年先出 九月出3.0新款定唔知咩
但依家睇到原來2.0同3.0都幾多好睇 巴打你諗住邊度買？我搵左好耐都唔見門市有

呢啲粗著就諗住買

得1.0屌得過

癡撚級線連登仔 家下買貴少少得罪你

唔好同啲毒撚嘈啦

uncaged最靚

我打算ig shop咋 應該唔會假掛 好多朋友都喺嗰度買

算啦 佢都係接受唔到自己現實生活先嚟發洩

收到

大陸高仿$160

緊係1.0啦，淘寶仲有大把貨，千八到

大家一齊假都好D, 如果有D真有D假, 到時就好柒

我都諗緊 睇緊一間f字頭既IG Shop

會買uncaged

點分真假？

搵啲有信譽，有虎扑id幾廿lv果啲
利申：用成皮淘過對斑馬yeezy,都買過ultra boost 1.0 , check過全部都真

ultra boost得第一代係值得買